有冇人覺得地鐵月台啲人肉廣播好L嘈

平時搭開巴士返工 不嬲我果區居民都幾安靜
大家返工都幾靜 可能我慣L左靜靜地返工

今日遲左出門口 逼住搭地鐵
落到月台 屌！嘈L仆街
D月台阿姐不斷重複同一句對白
開到個speaker 鬼咁大聲
＂行前D有位上＂
＂車頭車尾較易上車＂

屌好L嘈 好L煩呀
月台仲有好多位 人又唔多 死鬼要人流管制
架車黎到又冇乜人

馬上黑面帶headphone

可否炒L哂D阿姐